都唔明典解d人成日話雲加又然

事實既野洗乜成日講